# security-champion-program

projeto de analise owasp/pullrequest para formação de security champion
analise de pr, aprovação e merge

## Getting started

Nesse projeto existe uma base incial
com alguns PR a serem feitos com vulnerabilidades ou não, essa analise será feita pelas pessoas dentro do programa de security champion

## Oq é o progra de SC

Formação de pessoas com o proposito de montar o vies de SC, ou seja criar a doutrina de analise de segurançca dentro de um ambiente de desenvolvimento
